[ESL不吃這一套]歐洲超級聯賽公司將會依法維權，若遭阻撓，雖遠必誅。

據《紐約時報》記者消息，歐洲超級聯賽公司（Super League Company）昨晚已去信國際足協（FIFA）和歐洲足協（UEFA），若歐超聯賽遭阻撓，將會採取法律手段應對。

同時，歐超聯賽公司表示已經向各個法院提交訴訟動議，來確保聯賽成立及運作。而信中沒有寫明是那些國家法院。

保密做得咁足 啲野又突然爆出黎 啲高層似乎一早想反uefa

借錢緊要還咪俾錢中介

呢d真係革命
雖然係貴族革命

連嗰12間球會啲球迷都反（香港嗰班除外）
反搵都閉門作賽
嗰12隊自己打飛機算啦